理大保衛戰檢討

現場前線都忙到嘔，好難掌握咁多資訊，而事後孔明通常天下無敵。但檢討吓，多啲諗法，第時有咩野都多一份經驗。呢一戰嘅經驗實在要好好記住。